機場玩完啦轉場啦 依加依個政府咩都做得出架

e water

好全部in/out flight 都cancel, 想清機場？

返屋企啦
嗌人留低嘅都係卧底犬

轉場啦各位巴絲

清機場喇佢地 夠鐘走人 過兩日再嚟

似係 你諗下前2次冇狗幾和平

Apple live好似散緊

推

轉場

梗係唔好 要聽班on9講 唔好走